可以係聽日，但其實唔一定係聽日！

我第一次出 POST，
由尋晚到今日，我留意到亦欣賞你哋好多好多和理非喺心態上O既轉變，
你哋打算聽日一改前非，唔再逃跑，唔再連累手足被落單係好事！
但有無諗過真正攞出黎實踐Ｏ既可以係聽日，但又其實唔一定係聽日！
你哋準備好唔再退縮、轉守為攻係好事，
但你哋有無發現點解 929 之後多咗和理非手足有哩個覺悟 ?
係因為 929 黑警射鳩記者眼球、港島戒嚴、扮示威者放火拔槍，
全撚部比人影到晒，為咩事 為咩事 為咩事？
係為咗激發和理非十一出黎玩 END GAME，
原本和理非最叻O既和你 SUCK 和你 SHOP，佢哋串通地產商閂鳩晒啲大商場，
「配合」你哋勇武化咗心態改變，
然後佢哋 SET 好，部署好（包括體育館、偽解放軍），再黎一次超大型六區圍捕，
你越唔想退佢哋就越捉得多人交差，
你諗吓各大商場紅日唔開係幾撚大損失？邊個找數？
唔大規模捉撚多啲手足佢哋就好撚大鑊！
所以聽日唔好送頭，要打就打遊擊，只要做普通市民，燒吓國旗黨旗，平安返屋企係已經係贏撚咗！
陣地戰係一定要一定要贏撚返一次，可以係聽日，但唔一定係聽日！同埋其實最好唔好係聽日！要達到最佳效果，和理非的強化同覺悟，要喺出奇不意Ｏ既時候使出，
先有機會反咬返班死狗一大啖架！

Only self control can will this game. This long game. 光復香港、時代革命

破獲公物/黨鐵為主
打9為副
眼見好多時好多人都ON居居咁企係到唔知有乜有
其實幫手破壞下死物就好夠
打差佬,好多人唔敢
打死物?打完就走,BLACK BLOCK保護下完全無手尾要跟
HIT&RUN

唔理你咩位置,都一定要做好基本BLACK BLOCK
完全隱藏自己身份,就會有無限既勇氣
點解?因為你唔驚比人影相
唔洗驚比人秋後算帳
個頭做完即刻走,真正HIT&RUN無手尾跟

得一個消毒口罩真係遮唔到樣架豬,聽話啦
黑衫黑褲黑鞋
再加埋副太陽眼鏡就完美

自推呀 ....